{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72092&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동막아일랜드펜션"
    },
    "text": "すっきりとしたモダンなインテリアが施されたペンションは、東幕海水浴場を眺めることができる眺めが特徴です。 東幕海岸までは徒歩2~3分の距離で、3階には個別バーベキュー施設があり、ゆったりとくつろぐことができます。 屋上には広々とした海と夕日を鑑賞できる共同バーベキュー場も用意されています。 客室の写真に出てくる飲み物や小物は提供されません。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは11時以降です。 送迎サービスは提供しておらず、全室禁煙です。 ペンションの内部には駐車場があり、無料Wi-Fiも提供されます。 バーベキューを楽しむことができる共用バーベキュー場は2階と3階にあり、炭とグリルは別途料金があります。 客室内では火災危険物質は使用できませんし、ペットは出入りできません。 紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 一部の客室の料金は、オンシーズンによって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モダンなインテリアが施されたペンションで、東幕海水浴場を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "東幕海岸までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩2~3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、3階に個別バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "屋上には何がありますか？",
            "answer": "屋上には広々とした海と夕日を鑑賞できる共同バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは11時以降です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの内部に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場は2階と3階にあり、炭とグリルは別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 391
    }
}